小支那人成日覺得支那係世界中心,極on9

乜野得中國市場得天下,真係on9到核爆。。。如果咁既話,google,fb,amazon係唔係一早收左皮先岩? 弱智的支那人。抵佢地貿易戰戰敗,死垃圾

中國有網絡長城block哂所有外來資訊

無錢又扮可憐叫你9濟佢 有錢就惡屎L登串7你 無賴又賤格